[急] 我有少少建議關於 連儂牆！

我想求吓你哋
唔好寫咁多惡毒仇恨嘅說話
只會令 淺黃／淺藍 反感

寫 激勵 嘅說話可以形聚民氣
令冷漠者也可以參與
從而影響佢哋嘅意向

寫 事實 可以辨明真相
令人知道另一方面的事實
從而懷疑反思身邊所接觸的媒體

貼 娛樂性 的事情可以增加話題性
例如 撕紙王／恥笑警犬
但係語調係偏向嘲諷 而唔係惡毒

但係見到小部分 係純粹為發洩
係真係 大大隻字 一張Memo紙一隻字 寫
「屌你老母」
「死全家」
好似追數咁
𠵱啲喺公眾地方見到真係會反感

你唔會屌到藍絲嘅人／警犬
因為佢哋基本上無眼睇
反而入目者係途人／同路人
亦都對事情無甚幫助

大家可唔可以保持返少少6月大型活動時嘅克制
啫係 會同 同路人講Sorry
屌同路人亦唔會爆粗

唔同意請屌我
同意請提醒連儂牆巴絲

我知大家想發洩
但可唔可以唔好寫咁大隻字

長期快樂抗爭

本身都同意有啲巴打講
「唔好再著眼喺連儂牆打飛機」

但𠵱個係俾之後仲要寫嘅人睇